★攬炒Effect？】東方表行續租希慎廣場舖五年 每月租金118萬元

東方表行（0398）公布，續租希慎（0014）旗下希慎廣場地下G34-G35號店舖，為期五年，合共租金為7,080萬元，即月租118萬元，可能須支付額外營業額租金、維修該物業期間有免租期，不包括差餉、業主之營運費、推廣徵費及其他支出。

公司早前亦公布，續租尖沙咀金域假期酒店舖五年，合共租金為9,840萬元，即月租164萬元

越攬越有信心？

咁勇？

錢多

當佢一隻錶賺兩萬, 夠唔夠交租?

人工呢

佢哋：believe hk gov